午餐：06062017

死肥妹

醬巴

我又食

辣殺

個薯條好好味呀

好酸

好呀

好好食啊呢個著條

弘b本身鍾唔鍾意食芝士的

平芝就鍾意

貴芝唔識欣賞

唔知咩是貴芝，我未食過

羊芝 發霉芝